有冇人眼好細都帶con

第一次帶con，大型眼鏡連鎖鋪教我，帶同除用咗半個鐘。

不過啱啱帶，有啲頭暈，係咪正常㗎？

YES

帶嘅時候5分鐘帶晒兩隻，不過用咗20分鐘去除

幾秒做到嘅事你搞咁耐

遲D就會5秒除晒

第一次嘛，係會緊張少少，同埋隻眼真係好細

眼細關咩事

用眼皮夾con個方法除啦 上youtube搵

你試過？

我試唔試過有咩分別？

眼細比較難帶

想知work唔work姐

手指唔使放入眼入面囉

用力少少chok下就出黎喇

好難

帶同除 1秒都唔少
超細眼